入黎講下賭咁耐錢 贏定輸

講下自己輸幾多
我就 -30000至40000

贏
輸

好撚灰 幾年無贏過錢了

有無人分享下

輸左應該都有3萬
輸到咁上下既時候學識左睇盤
其實係真係有用 試過100蚊上返5000
但係一輸就失控 尤其即場 幾分鐘輸返凸

正數有2萬2,3到，但無再多過了

嬴都無用

嬴左會形住係嬴既錢

就算唔即刻賭 終有一日都會用番呢d錢去賭

馬會唔洗指意

同賭博機構玩99%輸
小注玩下算啦

點樣睇
我成日睇盤開哂對家

點做到？

你又岩

有無高手可以教下點賭 想研究點玩

？

明明本書話金晚打老虎今晚贏哂嫁

咁買自己對家咪FAT FAT LOR
想買果隊就買對面

Fat fat

輸500k